### [return main page](../../README.md)

### Learn Arduino :
not be soon ...

### Proiecte Arduino :
* Управление жалюзями с помощью телефона или по блютуз.
* Управление чайником через блютуз на мобильном. 
* Термоконтроль вентилятора.
* Люстра которые работает на пульте или с помощю телефона
* Бесплатное електричество которые работает на сольнычные панели.
* Включение и выключение света на полу с помощью телефона. Но внимание! Надо сделать так чтобы цвет менялся всякий раз когда я захочу, а не чтобы цвет был белым или другой. Другими словами чтобы я мог управлять этими цветами каждый раз гогда я захочу.
* А как насчёт умных игрушек ?
* Система охраны
* Умный Дом
* Измерение воздуха в доме deвлажность, CO2, azot
* Дачики движение

### Печатная плата :
**note** (Есть в папке печатная плата, но тут будут список уроков)
* topic 1
* topic 2

### Read Books :
* Book 1 
* Book 2

### Youtube :
* [Заметки Ардуинщика](https://www.youtube.com/watch?v=nrczO8tWJNg&ab_channel=%D0%97%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BA%D0%B8%D0%90%D1%80%D0%B4%D1%83%D0%B8%D0%BD%D1%89%D0%B8%D0%BA%D0%B0)

### Questions - Arduino :
* **Question 1** В чём разница между : Arduino and RASPBERRY PI ?  

### Extern links :
* [Arduino для начинающих](https://all-arduino.ru/category/uroki/)
* [Программирование Ардуино](https://doc.arduino.ua/ru/prog/)
* [Разница между Arduino и Raspberry Pi](https://raznisa.ru/raznica-mezhdu-arduino-i-raspberry-pi/)
